投石問路 - 你會點揀？

KIA SUV Stonic 正評

Honda Jazz RS

20萬budget, 自動波。兩款都有吸引力

求各師兄意見

推

同樣價錢，
安全同設備kia完勝

兩架都唔同玩法。 廿萬自動波，我會揀Sorrento

識揀，但好似out bud

平版十九幾萬仲找兩舊 點會out budget

Stonic好多方面都優勝
但係Kia香港都係留返俾黑狗同柒婆買啦

Stonic +1

Stonic:

優點
1. 外形取勝
2. 價錢較平
3. 引擎不錯
4. 轉向軑感唔錯

缺點
1. 比Jazz 食油 1蚊1錢里
2. 無Jazz坐得咁舒服
3. 馬力比Jazz 細12匹

日本車

Jazz可以刪埋3.
因為扭力Stonic多成20nm 仲要1500轉就爆盡
Jazz踩到鬼叫都唔夠佢起圍, 加埋CVT......

睇匹數 turbo車同香港地都唔岩用

Stonic
171NM/1500rpm

Jazz
155NM/4600rpm

爭扎好耐

Jazz坐後排係幾開心，惗到家人坐舒服時
自己都開心

長渣係慳油

但問題我又鐘意SUV

SUV有冇邊架係舒服 同岩budget

如果你屋企人唔係長期坐/長時間坐
我認為可以諗返stonic

Jazz一來款尾（13年）二來後排有腳空間 但頭空間其實唔多，我米7後尾枕係掂住天花板/尾門框的

另外RS行車係幾嘈同dun的

慳油就見仁見智 Stonic都係一蚊至一蚊頭

因為jazz真係輕飄飄 有渣過明我講咩
我建議你去試晒兩架 比較下 好渣既車 實際過後排好坐（家陣stonic又唔係雙門 又唔係dog seat)你屋企唔係個個米8應該冇問題

多謝巴打

我個名可以買 幫佢搵返個良心先

Jazz rs 無得輸

小妹唔明 nm即係？

買golf好過啦

可唔可以再講多少少

有咩理由值得我買

車架底盤好過jazz (對韓仔車冇乜認識)

內籠算係咁 後座應該同jazz差唔多
行出街對比上面兩架唔失禮

如果唔想over budget咪買齋版
總之價錢對得住質素

Honda死忠

好老實講
十個話Jazz底盤冇其他好，九個半冇揸過GK5尾期

扭力